[
    {
        "randomId": 646
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kati \"papari\" kati \"pa\", mukuru wayo iti mpore",
            "option_1": "Agaheha mu gacuma",
            "option_2": "Ababirigi",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Akuho mu ntango",
            "correct_answer": "Akuho mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zirakutse zisiga mweru inyuma",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Isinde",
            "option_3": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Isinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gikubise  Ngaru kubuguza ingabo",
            "option_1": "Agafundi",
            "option_2": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_3": "Mpinga",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_2": "Umusambane",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agashyo mu nyama",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mbe muganga aho wicaye  nturuha akabuno",
            "option_1": "Intore mu muhogo",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Ibirayi",
            "option_4": "Agafundi",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira umwana akarara agenda",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Urujyo ku nkoko",
            "option_3": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_4": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tora uruho ntore urundi tujye kwiyumya",
            "option_1": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Amaganga y'isha",
            "correct_answer": "Amaganga y'isha"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Irengerenge",
            "option_1": "Ijoro",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_4": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka Matama aka Matananya karabwiriza inka mu gikombe",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Inzoga",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Inzu irimo ubusa",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sakuza na Mugemajuru",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Isunzu ryawe",
            "option_3": "Umusemburo",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Isunzu ryawe"
        }
    }
]